是日晚餐 餓撚勿入。。。。。，。，。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

諗唔到飲邊兜好所以兩溝

拉

都係分開好啲

我寧願要中間果兜

你幾高幾重？

擒妹

150kg 100cm

想屌

是日晚茶
外賣點心

重有台灣飲品

兩間都係黃店

可唔可以做你契仔

好幸福 有媽錫

yo係咪食軟飯餐餐都咁正

邊杯好飲啲

可以

家人買回來

媽媽

養埋我

高個杯係芒果芝芝又名金魔法較好飲

媽咪我又要食好嘢

乖

好想飲呀so richhhhh

其實可以去旺角買
仲有好多唔同種類黃色小店